#Projet tutoré

Ce dépot contient les sources de l'application Resume Online, une application de génération de CV en ligne réalisée dans le cadre du projet tutoré de la license professionnelle SIL - ACPI (Assistant Chef de Projet Informatique) réalisé par Mathieu LUCAS et tutoré par l'enseignant Pierre RAMET lors de l'année scolaire 2014/2015

##Technos utilisées

* Boilerplate
* HTML/CSS
* PHP
* Javascript
* Bootstrap
* JQuery

##Gestion des branches

* La branche master est la branche la plus a jour, elle contient les derniers développements, mais peut présenter des bugs et des risques
* La branche stable est une branche reprenant la dernière version stable et testée du master. Les merges se feront aux dates indiquées ci dessous.


##Demonstration

L'application est disponible en démonstration à l'adresse [http://projettut.mathieu-lucas.fr/](http://projettut.mathieu-lucas.fr/)

La page de détail des compétences est accessible à l'adresse [http://projettut.mathieu-lucas.fr/details](http://projettut.mathieu-lucas.fr/details)

L'accès a l'administration se fait à l'adresse [http://projettut.mathieu-lucas.fr/administrator](http://projettut.mathieu-lucas.fr/administrator)

###identifiants

login : admin

pass : admin